IT巴絲入黎傾傾

我唔識整app
不如整個好似open飯既app
list晒所有紅底餐廳/反示威既餐廳

等冇追po既市民一齊抵制

推

支持支持
最好有人提供數據比整APP巴打易做D

我地要帶起一場hashtag感謝運動 eg寶礦力

認真支持

咁不如留個「真．食評」